中國人為什麼准許中共存在呢

什麼樣的人民決定什麼樣的政府
中國辦不辦奧運不是關鍵
中國發動戰爭才是關鍵
妳家兒子得金牌與我何關
妳家兒子拿槍到我家門口才是大事

中國人為什麼准許中共存在呢
我是台灣人，我會站著讓中國人用槍對準胸口

香港人有何看法

Why？因為呢個係佢地所期待嘅政府

中國人喜歡被管

從小培養了奴性

毒化教育

認真搭，因為佢地由出世就未見過自由，
比人洗腦認為中國強佢地就威，
而且有部份已經醒歪曲左想成為壓榨低下階層既人

幾千年儲落嘅基因好難洗得甩

答 自膠

香港人會站著讓中國人用槍對準胸口嗎

佢哋根本就喜歡 一堆M屬性

深層政府的陰謀

南亞兄好

覺得國家拎咗彩自己有份，
就好似古裝劇啲大鄉里：我條村出咗個狀元！

冇得揀。

歴史上黎睇前朝係更加垃圾，然之後到佢地手嘅時候更垃圾。

影響一個政府，子彈比起民意更重要。

怕死都逃了

Simon 兄 好

我家有習近平的陰毛
好威

因為共產黨用大話來上位
然後用武力壓制反對佢既人

牠們幻想自己有一天能當上主子
所以一直維護主子的權力等待那天來臨

韮菜＝人民

萬代中國人

新年快樂

台灣人為何容許國民黨存在？

萬代武力政府

阿Q

奴性文化
14億奴隸

因為佢哋認同「人唔管唔得」

你會唔會話北韓抵撚死，因為什麼人就決定什麼政府
睇野咁撚膚淺

沒錯

會反抗嘅人死晒啦

大陸人不配民主自由
只配當韭菜
只配被中共欺壓

用選舉去逐漸淘汰

應該叫淪陷區居民仔細看看你的身分證上寫着什麼

人命不值錢

身體健康心想事成

奴隸本性

奴國，都有共通的特色，其各種特色，縱使有變化，也萬變不離其宗，表象有異，本質不易。
奴國的第一特色，是必然有為數極之龐大的各級奴群。一定要明白：龐大的奴群，才是奴國的主體。奴國由奴民組成。有了龐大的奴群，才相應有了奴主。皮之不存，毛將焉附？沒有奴，怎會有奴主這種東西？奴的意識由奴性支配，所以奴主得以有效管轄奴民。
奴國的第二特性，是組成國家的奴群，在努力爭取到做穩奴隸之後，會盡一切所能，爭取做得更穩，所以會盡己所能去討好奴主。當有人不願做奴，用各種方式要做自由人而受到奴主殘害的時候，奴群會看不見嗎？真會那麼麻木嗎？當然不，他們會以裝出來的麻木，裝成看不見，唯恐打散了做穩奴隸的地位。所以出現了奴國才有的怪現象：奴群甚至比奴主更害怕有人不願做奴。
奴國的第三特性，是絕不能容忍別人說它是奴國。一有人指出事實，必有大批奴群搥胸頓足，聲嘶力竭，力證不是奴民。奴怎麼能否認奴民的身份呢？連最基本的選舉權都沒有，你不是奴民是什麼？難道會是主人？於是，當然，不論奴跳得多高，叫得多響，吃得多飽，睡得多好，還是奴。
奴國第四特性是，奴群的興奮點，竟建立在奴主的武器上。奴主雖由奴群而產生，但也一定要靠武力來維持，奴看到奴主擁有的武器而會興奮，這種特性，任何人類其他社會都不備。
奴國第五特性，是奴群由奴性而產生了扭曲人性的認知，認為做奴最好。到了這一地步，最令人感嘆的是：黃花崗的七十二烈士，你們死得寃啊！

因為佢唔夠人打

你會尊重北韓人嗎

怕死是中國人特色

掉轉，係中共准許中國人存在。

一出世就已經要面對父權
咁呢啲野由下而上develop左咁耐

香港人呢

3

中華民國

傳統個堆槍打出頭鳥既教育出問題
小聰明根本應該禁止

應該係中共為什麼容許中國人存在

至少他們是不要命 而不是像他們南方的同胞一樣不要臉

唔怕死嘅人咪死哂囉

一定要平安
南亞兄

奴性社會，培養出只懂依賴政權既順民。

現在的七八九十後都是很愛國的

你想想，七十後一出生，他們的環境是一窮二白，四十年來，他們的物質生活確實是愈來愈好的

而為什麼他們出生時，中國一窮二白，這原因他們不關心

屌你老母弱智白卡佬

會，認真答。
佢只係不幸生活喺北韓呢d落後國家。

皇恩浩蕩

受壓迫民族

我會先搵三個大陸人黎填我條命。

台灣好彩出咗蔣經國肯放權解除黨禁，李登輝斥反國民黨一黨獨大

simon兄為何會上連登

777正在推動教育改革

諗起巨人

中國打仗冇飯吃，
共產黨掌權了有飯吃。

以前咁窮都反唔到..
家下窮左咁耐開始富有(某部份人)
更加無可能反

因為用左好多西方technique 去操縱人民
佢地冇讀過西方科學，社會亦唔教，所以走唔出迷宮

中國人不能不管

包括香港人

香港人夠准許港共存在 仲配合佢啲所謂抗疫打壓措施添

反映了中共的仁慈，譚惠豬如是說

香港人而家咁慘
就算出黎抗爭過
但結果唔理想暴政日日都有
所以又係香港人嘅錯

有得吃就是人權

中華民國同正名為台灣你會點揀？

中國大陸沒可能出現一個民主的政府
中國人的劣根性就是要一個獨裁者去管

無孔不入的恐怖統治，洗腦教育，近1億黨員，統治超過70年 (一代人)
其實中共跟中國人已經分不開，這題目很過時了

佢想增加更多小聰明

因為奴性，你的髮線好像有點高

沒死就有人權

中國人劣根性作怪
他們的基因就是賤
看看文革就知這些人天生有缺陷

早安

咪中二病啦

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

因為如果當年冇國民黨晨早俾人赤化左 228之後台灣共產黨唔少人走咗去大陸都證明好彩有清台共如果唔係可能好快收皮 邊度有而家民主選舉

開頭牆國人都有玻璃巨人架

因為錢
我的老一輩家人覺得經濟重要過一切

香港的未來就是成為中國人

問題中國人狼起上來，世界第一。
成個民族比狼群更加冇性，更加殘暴。

佢地係抵死

那麼淪陷區人權程度應該很高

但是北韓人是不懂民主的韭菜

如果香港人有自己的軍隊的話

不會

可惜香港並沒有

死黑警

連最嚮往自由的大學生都係六四果時
死既死，傷既傷，歸忍既歸忍
淨底既自然就變成順民

上陣殺敵

李登輝從小受蔣渭水影響

因為中共讓我有飯吃
卻忘記誰讓他們祖父祖母吃樹皮

佢地等緊台灣統一中國解救佢地

不希望香港人成為中國人
我很喜歡香港

然而蔣渭水並沒有否定作為漢人和中國大陸的連結

成為獨裁者的工具

中國人係垃圾，係廢物，懦夫

simon

有飯吃就是人權

感謝

富有的都是共產黨
沒有例外

自從trump走了我都會成為大陸人咁，一切只往利益，有錢走人

整體人民的確更富有
所以沒有人反

請拒絕中國任何產品

成龍?

要返工

香港人為什麼准許間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

吾皇萬歲

因為幾千年黎都係帝制
邊個做皇上而家係乜朝
老百姓覺得唔重要最緊要有飯食
市民冇執政意志冇還政於民嘅慨念
所以就算冇左帝制 都係一樣

因為科技的進步，令監控、洗腦變得更容易
即使是美國，如果傳媒報導偏頗也可以影響選舉結果
何況是中共，都已經研究洗腦那麼多年

因為大部份人都害怕皮肉之苦。

香港人應該罷免港共

大家都是地球人

因為中共幾乎控制到滴水不漏
試想像而家呢刻香港都未完全100%中國化
但我地好多人都已經覺得冇咩辦法可以反抗到
而中國最熱血最有抱負嗰班係六四之後死嘅死﹑走嘅走
有反對聲音嘅，都會係小粉紅氛圍下顯得孤立無援
真係激進少少嘅，咪直接打壓﹑恐嚇﹑滅聲
久而久之喺無力感驅使下個個變哂順民
老實講我又唔信所有中國人都真心愛黨愛國
但係呢個大環境下，你又邊敢唔將愛黨愛國掛係口邊

民主需要用命來換

台灣國

愚昧的民族

中國人是奴隸民族

擴大徵收共產黨員

老了

午安

文革沒人敢平反

支那奴

民主前輩

中國人本身係威權主義者

強姦之後給錢

如果香港要獨立
必須正面迎戰

把中共跟中國綁在一起了，這是他們從小到大被灌輸的價值

同熱狗一樣，自己唔造反，等人造反，怨人唔造反，日日剩係好嬲好嬲

因為64=輸咗囉 香港整完個國安法都頹晒啦

中國人也不會

台灣幾時反攻大陸？

正如迪麗熱巴都生勾勾咁

- 姐姐

共產黨的統治方法

中華民國有咩問題

拒絕港共

我叫得大陸做淪陷區 你都知道我覺得中華民國冇問題㗎啦

東南方的小島是台灣國

無產階級之前受到太大壓迫

香港文革

樓主有啲似思覺老師，認真

台灣與中國無關

來自台灣的巴打你好
介紹多D台灣巴絲上連登對抗五毛

社會愈動盪，人先會對現有政權反感
極權社會，點會有動盪、意見分歧既環境，加上經濟環境好，點會有人反政權

同胞須團結

同胞指台灣人

老衲兄新年快樂

新年快樂
香港

NO 3Q
不必感謝

我等都是亞細亞黃色的人種
介在漢族一血脈日本的百姓

民主自由不會消失

你好 simon
而家有權嘅中國人 有錢有外國國籍就滿足
唔會理政權係邊個😘

又係你呀simon

韭菜有錢
就可以脫離韭菜嗎

馬雲就是近期最好的例子

不可以
但他們有飯入口就行了

中共統治香港非常容易

喂

好危險架

至少現在還不是 中華民國還客觀存在

大外宣

1: 洗腦有功
2: 小農思想+無互信: 自古以來因為小農無上流機會，而望他人沈淪以求自身在同階層人内得到提升。+人與人間互信在文革時已死，每人皆為自己爭取最大利益，自私自利加上中共社會上有多個可出賣他人途徑用以得到利益
3: 自卑思想: 長年被在位者作賤而對自身價值觀低落，當在位者說作賤愚民是為全國上下好，然後給予一些所謂證明外國"尊敬"其國表現時，愚民便自以為被作賤得到回報並支持甘心被作賤，因為自以為自己價值小，國家(事實只是政黨)强大只可以是因為在位者英明，而外國人的"尊敬"是在位者讓自己韜光。

同北韓差唔多 自細洗腦 一個大話掩飾第二個大話
可以睇下金賢姬自傳。 另加民族主義。

台灣朋友你好
中國人控制言論去到只容許愛國言論
任何反對質疑聽音都不容許
壞消息都迅速洗掉
活在牆內很容易以為這就是世界的全部
以為所有人都愛黨, 黨做什麼都是對的
而有獨立思考的人都會被捉走消失
例如陳秋實,方斌
剩下一堆沒思考能力的人

因為9成以上支那人賤種剩返一成投錯胎
結論：支那人是抵死的

帝制思想是毒藥

請拒絕任何中國科技產品

怕死

香港一樣。 點解容許呢個政府存在。

人類就係失敗的物種，不要分得那麼細
同樣，如果所有種族如果可以齊心，世界可能會好啲

中國皇帝統治是正統

台狗

反送中就是香港六四

我認為是隱藏的階級制度
底層的人沒資源反抗，一直被剝削，生存也成問題，就不會去想反抗。

中層的人只想安穩求存，因為試圖推翻制度，他就會失去安穩生活。唯有默不作聲，等待機會逃離地獄鬼國，或是附和政權，才是生存之道。

高層的人是散佈「奴隸」意識形態的一群，以各種手段建立和穩固極權。他們是同一利益集團，社會不穩，他們的地位也自然不保。即使知道自由的美好，但是他們追求的是自己的自由和其他平民百姓的不自由。

另外科技進步也使本來人治、容易崩潰的社會變得容易管理，包括利用監控（通訊、監控鏡頭、交通、城牆），資料竊取和滲透（如手機權限）來減低不確定性。

此外也包括學校教育和家庭教育等因素，在兒童和青少年階段學習被政權馴服、學習隱藏的階級制度諸如此類

怕死還要談民主

因為支那人就係賤種

中國與大陸都是敵國

你已經觸犯宇宙國安法

但佢地會自稱自己勇武抗爭

未正名的台灣國

還不是因為你們國民政府剿匪不力，不然現在大陸香港台灣都屬於中華民國

共產黨謊言

不是
認真

努力幫忙

經濟好與民主無關

係人都怕死，人地有槍有炮。如果生活過得去又有邊個會做岀頭鳥。支那會發生革命一般都是連溫飽都解決不了時才會發生的全民革命。

台灣人與漢族或和族不同

p

這是蔣渭水所作台灣文化協會會歌的歌詞 我想即使他沒有自認是中國人 也起碼自認是漢人

現在有權有錢的中國人都是共產黨員

不要說了

然而歷史依然由夏商周開始教
金門人只能學台灣歷史表示憤怒

因為缺乏思想啓蒙、長期奴化教育
想要變革國家，只能靠國內的人
外部刺激，冇咩用
老大哥控制思想，做得幾好
短期睇唔到改變可能

反正我又不怕共產黨

所以中國人大多數不幸都是佢地應得

我都等緊 王師北定中原日，家祭無忘告乃翁

旗幟錯誤
台灣從來沒被中共統治過

窮人易管: 俾飽飯食就得
富人易管: 拎支鎗對住就得

中國的問題是黨國不分

大韓民族神話

沒錯
中共的統治就是殺死陳秋實,方斌
然後沒有人敢公開支持陳秋實,方斌

因為奴性
因為壓迫
因為幻想自己可以上位
etc.

連登嘅水平只能圍繞上面三條答，係咁嘅了

支那人是韭菜

香港人淪入殖民地命運

中共都是這樣說

咬我

我有問過佢哋佢哋以為個個國家都有佢哋嗰啲防火牆
國家同國家之間嘅網頁係唔互通

中国人有飯吃就可以了
誰當皇帝關我屁事

正確

妳讓父親強姦沒關係
不然妳會沒飯吃

唔至於掛，唔通我識嘅中國人同你嘅唔係同一款？

中華民國固有疆域可不只台灣 這裏的旗指的是國土
中華民國的旗幟在這裏代秋海棠的中華民國之故有疆域 當然包括台灣

死返去ptt 啦

手字好靚

求港警逮捕

現實中有 不過只是潛伏在twitter reddit的反賊罷了 他們可沒有起來革命的膽子

樹大有枯枝 人多有白痴啫

中國共產黨 ！隨街屌死自己老母！

假文宣
真賺錢

支共/港共是很卑鄙的 五毛都一樣

南方亦是如此 不斷將明朝賜予的五方旗和各類服飾文化說成是自己創造的 完美展現朝鮮人不論南北的劣根性

進來對台灣手足say 聲 Hi

台灣人自古不屬於國民政府

原住民不屬於 但漢人根據法理上是 那麼請問你是原住民嗎

香港還沒到革命地步嗎

同意.

因為不淮許中共存在的中國人都已經被消失了

過去一年半以來, 雖然很多人趨炎附勢, 但很多香港人一直站著.

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

頭依然好禿

太天真, 就算為虎作倀, 佢地主子一樣會食其肉飲其血.

無論你鍾唔鍾淫蟲都好, 佢真係講咗好多真實說話

蔣渭水用漢族思想是鼓舞台灣人反抗日本帝國思想
日本帝國與和族不同

蔣介石是228兇手

外國又去唔到，唯有頂硬上，跟黨走
滿足於『實名制，內聯網，國民教育』

台灣人都曾經吃盡苦頭.

金門人可以公投獨立

蔣渭水的一生就是打親中反日的牌去促進台灣的本地化 然而當時的台灣文化只是從大陸過來的閩南及廣東一帶移民帶來的文化罷了 而他們依然是漢人

其實錯.
中共國只係少數人壓窄大部份人

香港再次被中國殖民

中国人都有韭菜DNA
見到別的韭菜被宰割
有人會視若無睹
有人甚至拍手叫好
但他們忘記了他們自己也是韭菜
終有一天也會被割

你咁條命仲係度？

即係你都有份容許暴政存在

照你邏輯，你都抵死架wo， 點解仲未死？

中國大陸國台辦表示，二二八事件是"中國人民解放鬥爭的一部分"，並將就此舉辦座談會與紀念活動。
你真的認為沒有228 中華民國能撐到110年？無可否認蔣介石的確殺死不少無辜台灣人 但如果沒有228的話台灣會更快淪陷

不會反抗的韭菜

妳爸爸是蔣介石

可能這是共業

同連登仔講呢d side 鳩氣

書都唔讀多本的連登仔
覺得自己係北韓、文革、甚至石器時代出世，
係無途徑接觸外界的情況之下，都會自我啟蒙，奮身追求民主自由。

岩

反正不是陳水扁

因為中國人熱愛

了解

因為左膠萬歲，當初共產黨就係行人人發大財路線，所以個人對班社福黨好反感，因為佢地個世界老闆有原罪，有層樓就有錢都要贖罪向窮人輸血，根本同共產黨冇分別

被蒙蔽成為習慣

有無辦法反洗腦教導民主是好東西

香港也有類似狀況

請把黨和國分開

華人世界一定有的
奴性

妳去和國民黨談中華民國

好害怕

謝謝

我覺得經濟好係中國人唔反中共既其中一個原因姐

嘴砲族

中國人就係狗

不承認中華民國就不要用中華民國的健保系統和拿中華民國的身分證

恩
不怕

確實 鼠人不少

反抗個d已經係反右、文革、六四死晒啦

過度膨脹的民族神話

你個名係中國湖北省武漢人嚟㗎喎

Hi
香港加油
新年快樂

樓住在香港還是台灣？

OK

台灣巴打

只可惜

賤格
完

我是客閩混血
祖先因為苦難逃離中國

佢哋好似係以後牆係相向嘅
姐係佢哋睇唔到人哋 人哋都睇唔到佢哋

我也是客家人 但客家人也是漢人啊 這不就行了

鐵血統治

看到了
雖然是少數

SORRY

因為中國人崇尚皇權，皇帝殺你頭，重要謝恩

要戴帽子

林鄭的下場

死支那蟲

接受中共奴隸統治

梁天琦神預測下香港只有：
順民 （螞蟻般生存，見到不公義都逆來順受）
暴民（三權合作下，短暫發聲後好快又禁聲）
或移民 （怕做暴民會死之外，更係唔想做順民）

我是漢裔台灣人
與中國無關

下次遮埋樣

確實

中國大陸國台辦關我屁事？
神經病

漢人就是中國裔 就如德裔美國人一樣可以有當地的身份認同 但別忘記自己的民族 你看 你不就從自認是台灣民族變回漢族了嗎？

台灣人為什麼准許新北市存在

要脫離吃飯思想

中國人一樣好搞笑既野係 以家庭觀念看待國家 政治 社會
同埋 佢地成日覺得國家勁=我都勁 例如乜撚野電子支付 機械人廚師 機械人CS 明明呢d野係多撚餘 整離唔知做乜鳩 但佢地就覺得自己國家好勁 所以=生活好 成日笑台灣香港外國落後 但其實人地國家冇呢d野 d居民一樣可以正正常常咁生活
中國撚成日套自己既思想落人地到 好撚on9

提升自我的品質

228本質上就是凊殺台共同時誤殺了不少台灣人
不要把228說成是單方面的迫害
大陸八大民主黨派之一，由228事件後逃往中國大陸的台灣共產黨成立的的台灣民主自治同盟正正就是228做對了的佐証

陳水扁是死騙子
還假裝手抖

如果當年中共可以越過台海，中華民國五十年代就消失，台灣是中華人民共和國的一部分，同樣經歷文革大躍進，現在就不是台灣人問"中國人為什麼准許中共存在呢"這個問題了

大部分人自願

可以唔准許咩？中共有武器，市民冇，中共根本不需得到人民准許。

M體質

高投入、高能耗、高污染、低效益所創造的所謂經濟奇蹟可算不上什麼豐功偉業

和董建華腳不好一樣道理

要反洗腦

台灣沒有

都要當權者肯放權先得，睇下支那64死咁多人，到今日仲係極權

就算打倒共產黨，都只會再立一個
所以話中國=中共

怎麼沒有?
KMT不就是嘛

唔准許果班文革死晒

不要汙辱

然而現時的國軍在經過陳水扁給民進黨一系列打壓後已變得大不如前 所謂的黃埔軍魂也早已消失
連自1924年黃埔軍校開創以來傳承下來的中式正步都被陳水扁這個廢物廢除了 現在的中華民國國軍不單是形式上更是在精神上都和當年保台衛國的國軍不是一個物種了

樓價貴都攞岀嚟打飛機

妳好威

這是理所當然的
因為他們比曱甴還要賤

所以呢個就係蔣經國被稱為親民總統嘅原因 重用本省人甚至提攜本省人李登輝做總統 佢先至係真正嘅台灣民主先生

還有反送中

#民進黨青年部

香港人為什麼准許港共存在呢

你威啲 既當又立

台灣
新北市

比人剪賓周剪咗幾千年

用愛與和平管理
人民受落d

比起動亂同恐懼

平安

民進黨唔會啦

因為 行民主會變軍閥割據 天性

集中香港/台灣 未來算啦

按仔細
承蒙您

奴性

笑鬼死 你講得出呢句嘢都證明你唔係咁關心台灣政治
自己搵吓咩叫做段宜康吞曲棍球 咩叫做勞工是心中最遠的一塊 咩叫做去跟你地老闆講 當年館長撐韓國魚做市長而反民進黨係有原因的

謝謝提醒

唔到人民準唔準許 邊個有軍隊邊個就可以治國 由有人類文明開始就有依個定律 你幾時見過一個國家係無任何軍隊/治安隊而又可以治國

香港人為什麼准許中共存在呢

因為佢地從小被教育中國係多難興邦，清政府（雖然女真族根本唔係乜柒漢族中華民族）時被列強瓜分+日本侵華

而中共就令中國由多難興邦變為大國崛起，改革開放後更甚，民族主義教育下就會好感謝黨

收地賠錢+下放民營企業私有產權又令中國多左好多暴發富，而呢D暴發戶好大機會細個時係窮農民，咁有錢左就覺得中共好好呀感謝黨令佢地過上媽生活

我只關心台灣幾時反攻大陸

hi 台灣朋友

謝謝你提醒
我是妳它媽的支那人

5毛午安

我也順民心態 當然不會阻止有其他人努力抗爭
這就是香港還有的一點選擇自由
我不會要求別人接納我做了順民，不反共，我認為自己心安理得。 同時我也不會強迫他人接納中共

儒家思想
天地君親師

民進黨當政就唔會反攻大陸。不過而家完全左化嘅國民黨我相信就算當政都唔會反攻大陸國民黨依家需要嘅係好似1927年412咁嘅清黨 一下清晒啲左派同埋共匪佢 如果唔係百年老店永無翻身之日

妳媽八大民主黨

拿着中華民國的身分證卻不承認中華民國 未免有點精神分裂了

奴性擺脫不了，歷史上中國人以錯過多次實行民主自由的機會 ，而香港人一直受西方管治好多都西化思想，看看歷史的雄流世界有幾多個國家人民會走獨裁 方向？ 答案是沒有

歷史無法重來

這就是獨裁

你媽被毛澤東在延安共夫共妻才弄出中国民主八大党？

你有時勇到懷疑你係咪借刀

屌民進黨咪又講咗10幾年台灣獨立 同中共解放台灣一樣 得把口

巴打識睇口語嘅廣東話？

打倒中共至少還有希望

21世紀仲有啲咁嘅國家同咁嘅愚民
如果共產黨倒台，中共會唔會變成dystopia?
其實依家已經漸見初形，反人類，極權政府，生態滅絕
霧霾，污染，傳染病，或其他社會性的災難性衰敗

KMT需要透過選舉才能執政

對
妳是國軍領袖

韭菜

下一屆也沒有人會選他們的啦

兄弟你一直在玩命

而且國民黨1947年就實施憲政了 而且本來就不是一黨專制 合法政黨本身就有 中國民主社會黨和中國青年黨
本來1936年末就已經起草好憲法準備實施憲政了 可惜日本侵華加上國共內戰導致實施一拖再拖

我不是 但作為中華民國總統的蔡英文是 而她已經三年未有出席三軍士官學校的畢業禮檢閱了

忘記自己是人

民主化咗做唔到412清黨

因為軍隊晨早隨着1947年實施憲政國家化咗啦 所以啲人話國民黨獨裁都幾好笑

中國還是軍事統治

這個極權不是我選
今後只會不合作

嚴重被洗腦

沒人想反攻大陸

小農DNA
有得食就好好了，還要求甚麼
民主能當飯食?
國家強大平民才有飽飯吃
中共太強大，反抗不了
國家幹什麼不關我事，不要幹我就可以了

1947年表面上係國家化咗
實際大部份軍權都仲喺D軍閥手中
係黎到台灣先真正完成軍隊國家化

平安香港

形勢逼著台灣要跟中国幹一場

祝福

屌1947年邊度仲有軍閥啊同埋嗰陣時係得兩派咋嘛中華民國國軍同埋共匪叛亂軍

2016 612上街遊行的一眾民國派可不這麼認為

我爸拿日幣還要承認日本人
有病

滿族人都統治咗三百幾年，向強權低頭逆來順受就係所謂中華民族嘅特質

有
收編咗入國軍嗰堆

沒人相信蔣介石的謊言

有病吧 身分證和錢是一樣東西？我去泰國旅遊留着泰幣難道還是泰國人了

少你老母
屌你老母死台狗借d意踩香港人
口講企係槍口前就叻
死返你個狗屋啦

鬼話連篇

1928年之後已經冇實質上嘅軍閥啦喎 你係咪想講黨內派系嗰啲即係白崇禧孫立人同黃埔系嗰啲

只會看懂一些

拿着中華民國身分證 然後罵著支那 住在由中華民國國軍在赤匪下保護而得以存在的自由台灣享受着國民政府打造的人權福利 享用着中華民國憲法所給予的權利 卻說要台灣獨立 你才有點精神分裂吧？

嗰班本來咪就係收編返黎嘅軍閥
係去到台灣先完全失去權力

反共是世界潮流

希望國民黨回中國

拜登上台以後已經不是

謝謝關心

軍閥係另一樣野 軍閥係各地割據嗰啲先係 軍閥首領1947基本上已經入咗國民黨謀得一官半職 啲兵基本上已經係全面成為國軍 所以軍閥已經唔存在

印度甘地

懷念香港嘅小台灣 調景嶺

郭台民

先軍民團結 再反攻大陸啊

請解放軍先開槍

實際上佢地並冇忠於蔣介石甚至係中華民國
打抗日同內戰純粹只為保衛自己利益

石硤尾

再過十年就有可能

並非如此 佢哋係忠於中華民國咁當然同時都係為咗抵抗共產黨入侵啦抗日就真係唔好講 軍閥基本上冇出過力 尤其是係東北軍閥張學良搞個西安事變出嚟正宗冚家剷佢老竇落到去都屌撚死佢

我爸爸有日本身分證件

看藍藍的青天上 白日放光芒
看國旗迎風飄揚 梅花遍地開放...

恩
台狗

邊有忠於過
班軍閥連稅都冇交過比國民政府

即使如此你父親依然是客閩混血 理論上依然是在日華人而已

可以提早
台灣人不喜歡活在恐懼下

最後等到去天堂

有廣東話唱

唔理政治立場如何 呢班榮民伯伯就係民族英雄 佢哋就係梅花傲雪既最值得尊敬嘅中華民國人
但係我覺得最慘都係至死都返唔到家鄉

非常正確

國民政府已經冇地方割據㗎啦

可是台灣又不主動出擊

人哋passport都po過喇

可能對佢哋嚟講 返到家鄉享受着三民主義嘅民主中國帶嚟嘅美好社會 即使唔再係軍人而係普通市民對佢哋來講都係最好嘅天堂 可惜中華民族所有人都愧對佢哋

用廣東話唱

表面上統一

認真??黃埔軍魂有廣東話版？求出處

需要公投獨立

主動出擊的話世界各地沒有名義幫忙 即使是美國也沒有義務

以前貼過
老鳳知道

打錯
用廣東話唱

搵唔到有片可唔可以俾條link

自己做啦
以色列六日戰爭都敢主動抽埃及啦

唉 不過最好聽應該都係中華民國頌同埋梅花 之前見到有條片係啲老兵唱中華民國頌唱到喊 睇到個下真係好心痛

以色列理論上有美國撐腰呀嘛

因為中國人從九十年代褲都冇得著
發展到今日有車有樓
係斯德哥爾摩證影響下
佢地擁戴依個暴政

嗰14億中国人就算鳩數

從小就住在屯門
屯門那邊有一個叫中山公園的地方
是全港唯一能夠全天候露天懸掛青天白日旗的地方
後來來到台灣這地方真的感觸良多

願台灣人要守護這片寶島

嗰啲叫中國人咩 嗰啲係萬惡共匪

非常同意

然而2020已經冇得再升旗

一起守護
民主需要生命守護

靠你哋d日日係宿舍打炮的士兵？
還是那幾百萬投韓國魚的台灣人？
如果唔係香港人舉起星條旗引起美國共鳴
美國會咁主動送2架航空母艦戰鬥群幫你守門口？
仲話企係槍口前
笑撚死人

夠了不要再上傳個資！很危險！

咪平安門過囉 仲點樣唔准許

好似而家立晒國安法言壓統治你香港人都係等緊比人劏啫

所以就算反攻大陸
都唔需要對佢地好
因為佢地都係「中华人民共和国」留低嘅遺民
再者千祈唔好同佢地分享權力
好似當年德國總理科爾咁比個東德肥婆做接班人

沒錯
感謝香港
感恩香港
全世界都欠香港人

不欠
不過不要他媽以為自己國家的人才勇敢
垃圾

因為不支持的都出走了

條友真係忽㗎喎屌咪撚戇鳩啦 聽過中美共同防禦條約未？

一個強盗搶左野
唔係本有者准唔准既問題
係畀人搶走左

還好我有當過2年兵

為什麼要主動出擊浪費金錢？
等中國出手，他們最後只會是德國和日本的下場

笑撚左
共同防禦前提就是要維持一中
那麼就證明了台狗無膽自立
仲話企係槍口前？

所以由「反送中」抗爭開始到而家我都唔建議Connect中国人
分分鐘佢地D老豆老母阿爺阿嫲嗰代係做過紅衛兵鬥地主鬥父母挖祖墳嗰D冚家剷黎
點Connect呀!?

等於當時12億中國人，點解容許30萬既日軍侵華！
原因係驚死！

被綁架的民族

2年屌左幾多條台妹？
聽講好淫

什麼人不害怕皮肉之苦?

共同防禦前提係為咗防止老蔣反攻大陸咋嘛同埋講真唔好將自己香港睇到太高 雖然真係有一定影響力但係盲目自信只會令自己顯得好似跳梁小醜美國就係希望兩岸分治咁佢同時食兩家油水就最爽

印度遲早喺支那後欄爆佢菊花

一個仲揸緊一戰前嘅雙翼飛機對上一個有大量現代飛機嘅國家你打啊 如果照返呢個難度出隻game嘅話肯定係仲難過dark soul俾人日屌夜屌失平衡嘅game

恭喜周庭和黃之峰

確實
台灣人當兵都是廢物

有思想的人

黑色五毛警報
樓主睇路

條友擺明5毛
借d意攻擊香港人
仲咁多正皮真係傻9左

沒有
只有開過幾次槍

⼁
點睇都係你哋係多d

香港人確實缺乏敵我意識

意料中

因為大部份人都窮
冇錢出去見識
教育程度低，微博睇到咩就信哂
幾年前有個朋友喺深圳溝咗條大陸妹
一齊食飯嗰陣傾開香港買樓啲嘢
死都唔信細單位都要幾百萬
同佢解釋佢仲覺得我哋夾埋呃佢

我可以提供我的護照

中共很容易統治

台灣人都投韓國魚
就算你真係台灣人都唔代表你唔係五毛

呢條友當年開咗個post，因為口味貼近連登仔嘅喜好，以及戇鳩到自己痴咗自己個護照出嚟證明自己係台灣人

得到連登仔一堆正評

之後就keep住喺呢度開一堆表面看起來好支持香港丶講緊啲大道理嘅post，實際上就係啲分化狗本質嘅post

後尾俾人發覺佢係白卡佬

香港加油

多謝5毛

child 登真係child 登
講2句好似人話既野連下面比人攻擊緊都睇唔到

最緊要有領導搵到人拜
幾千年嚟都係咁
突然間話民主
其實啲人都唔知咩嚟
佢哋既民主其實都係搵人拜

很多支那人都當中共是神一般的存在

需要脫離奴化思想

Oh shit

確實
崇拜帝王

連登仔見到台灣兩個字就扯晒旗2019開始
都仲未分清楚邊一路門派嘅人丶條友係咪傻嘅等等

老實說，香港人不像台灣有自己的軍隊，所以不會。

但縱觀歷史可以知道香港真正發展和起飛時，正是中共逼走大量人才帶著技術和資金由上海等發達城巿逃到香港的時間。

香港人最大可能是想盡辦法帶著資金和人離開，然後用這些人才和資金投資願意抵抗中共的政權。 有點像2戰時的猶太人和波蘭人，在原居地抵擋不了就去其他國家幫助其他國家打回來。

因為手無串鐵在香港站著死最多只能消耗一顆子彈，在香港人看來是大大的不划算。
早前攬炒巴的攬炒行動就是其中一種對著消耗資金來源的方法。讓香港人不好過，也就連著去打擊用香港當白手套去套利的能力和外交上進行限制。

上海人廣州人當年逃到香港和移民到其他國家，香港人出逃就直接去其他國家了。 你看到香港人移民的選擇其中一個最大的因素是當地政治上不親共，當然也有英國最接近過往英治下生活模式的原因。

最好笑係以為台灣先係民主之光
忘記左我哋自己香港其實都係民主既堡壘
至少曾經係

又唔好屈哂全部連登仔都一樣吹捧台灣

我同少數巴打喺其他post講過幾次
ptt好多台狗都係反香港
覺得香港人早死早著、香港人都係中國人etc

台灣咪又係一堆中資
唔好期望台灣有實質行動幫到香港(至少政府層面)
台灣撐香港既實際上都係少數
絕大多數都係台狗

就是因為台海天險，令一部分民國人可以避免接受共產黨管治，你父母是其中之一

否則，你也是中国人

其實全部舊圖嚟
要起底一早起撚晒

台灣有民主但咪又係民智未開剩係識扑野

大部份啦
你試吓響啲台灣Poat度講一句台灣政府不是丶綠營政府不是，俾人追住你黎咬

最鍾意用嘅理由就係「防滲透」

呢個SimonTW都曾經比我屌過，又駁我唔到，咪扑左我

我起初都以為佢咁勁係文宣，原來支係白卡佬一件

所以有人說：香港人是亞洲猶太人

希望可以海外建國

香港人對台灣民主化幫助不多

確實是主因之一

見到比人起底又扮嘢講幾句好說話比child 登仔打下飛機
高招

我也認為是

非常廢

台灣人對香港民主化幫助也不多

你怎麼看待新北市的風化案非常多?

所以
非常對不起香港人

勇士

對

台灣人非常好色
品德低下且淫亂

謝推

沒有誰對不起誰

因為殺怕了

小農DNA!

這就是習近平可以當皇帝的理由

槍桿子裡出政權

遇到皇帝要下跪

3萬黑警就可以統治香港

講(暴力與謊言)咪得囉，使乜打咁大段

『愚民政策』做戲俾淫民睇
共產黨領導每次現身都清一色打扮
唔係夾定做戲，就係上頭指示

每天謊話洗腦

因為中共容許人民活命

什麼樣的人民決定什麼樣的政府

請幫推

好勇

有看1984就知道為什麼會這樣
抓住了歷史就抓住了未來
控制人民能看什麼、不能看什麼就知道

利申就返樓主係台仔講書面語先

Hong Kong is not Chi Na

香港人嘅目標係滅支共!

因為以前係農業國家
君主集權
就算國民黨年代
窮人始終都係窮 權力始終都係集中
咁係二次世界大戰
共產黨就喺度招兵買馬宣揚意念
冇學歷冇收入當時連想飽肚都難
最容易俾人唆擺
而且人民習慣咗權力集中嘅生活
奴性太重
中國人就係要俾人管

謝謝

中共的思想控制很厲害

TW stand with HK

被共產謊言欺騙

現在牠們玩健康碼、人面識別很嚴重，比之往相比，習維尼更加專制獨裁，而且中共很喜歡用情緒勒索、民族主義勒索、愛國主義勒索、集體主義勒索、排外主義勒索等等，讓人民很快忘了誰是主謀讓一切變得不堪入目

所以中共很注重洗腦教育
現在港共正在加強推行
讓港人下一代都成為中共國人

台灣人都想去大陸，5k 人工？不了

害怕網路被封鎖
還有違反國安法

Simon住在台灣嗎？

在台灣

還好 很怕你在香港會被認出呢

謝謝
可能要等港共消失才可以去香港了

因為支那小農奴隸DNA

為什麼你不用槍對著中國人的頭?

因為臭甖出臭草

因為共產黨告訴中國人只要它掌權，你就可以不勞而獲地共別人的產。

共產黨先應該被人管
調轉黎

台灣本身有軍隊

人民墮落

結果是被共產

樓主是不是去淘X買連燈會員證

共產黨從來都不遵守法律

厲害厲害

民主建港，變革香港

樓主甩p了

如果聖雄甘地生於中國
一定死埋都冇人理冇人知
條友成功只因對方係白人 會講道德講合約講法律

在中國絕食是沒有用的

絕食只對媽咪有用

因為中共在過去數十年建立了各種制度能操控一切生命資源，使在中國者必須依賴其體制生存，凡有異端者必死無疑。

邪惡政權

中國人是知道的，但出於惰性，也出於近二三十年溫飽的確改善，故接受中共的統治

有食物就是有人權

與一名大學小粉紅傾談的結果是，他們知道政府宣稱的事情全都是假

但他滿意政府解決的吃飯及就業的問題

就真的是外交部所說的： 13億人的吃飯權，生存權。

豬也是有人權的邏輯

環時總編也說了： 中國人未準備好應對開放互聯網帶來的衝擊，會因西方資訊及思想帶來社會不穩。

這是我聽過他說最真誠的一句話。

他背後估計是那種怕民革再現所以認為要絕對地撒謊，不讓64等真相傳播，以免民怨聚合成一支旗幟，然後內戰，然後中國人又過上好幾年沒飯吃的日子。

你問我，那個傷害到現在仍在那些老人身上看得出來，一群沒讀書，只有民族主義的飢餓者，要不斷形造美好前景令他們穩定。

我不相個將來百年後的後人有能力扭轉這一種撒謊治國的局面，只可以繼續扭曲。

基本如此，外界很難理解是因為我們不曾經歷過數十年的人為系統性飢荒和物質短缺，雖然現在有所改善，但從那時起已徹底改造中國人的本性，畢竟能從恐怖和飢荒中活下來的人是不簡單的，在內陸地區很多是靠吃人肉活下來的。

愚化人民是中國帝王統治的手段

人民不了解中共是靠吃人肉而存在的土匪

中國人智商低
教育程度低

而且奴性堅強

新一代不了解也沒動力去了解，老一代不敢去了解。因此是個死結

只有自身權利受到損害才會哀嚎
他們從來不會同情新疆或香港人

佢地會銷毁知識

好地道的吵架方法

連蔡英文都沒資格要求我怎麼做

狗嚟

中国人不可能的了

中國人為什麼准許中共存在呢

係幾千年嘅所謂帝制導致有種希望有人/團體帶領幫手做決定 而造成，

其實每個人都有奴性
群居動物天性黎
黑警訓練班咪係有效教狗場黎
奴性每個人都走唔甩
你覺得自己可以人人平等因為未有人俾你奴
有幾多人所謂上位完權力揸手會唔變？
所以權力制衡相當重要

敢於擋槍，便可以終止政權？有看到不同地方一堆人被拉或殺？他們和你一樣敢於擋槍，然後被拉或殺，最重要是，最後政權仍在。按你所說，這些地方的政權都是人民許可？

要推翻都唔係一朝一夕，台灣都過左好多年，先有民主，要有唔同契機，有d國家幸運，早d有，有d國家不幸，一直冇，站在高處看，太離地。

1. 帝制遺毒, 敢言的都被殺光
2. 怕死, 只求自保
3. 愚家思想, 教你要聽長輩, 服從父母, 奴性思想
4. 有錢有能力有學識的都走光, 只剩窮人, 蠢人, 想走又走不到的普通人, 和助紂為虐的官商警黑

遺傳因子，社會，教育，集大成
中國人苟且偷安，自私自利，各家自掃門前雪
我有錢有屋住，不搞到我頭上來，話之你邊個執政
別人被政府迫害 與我冇關痛癢

共產黨施行『愚民政策』禁閉資訊，愚民以為國家好強好大
國民教育『服從黨，跟黨走，禁團結，禁宗教，禁互愛互助...』
這一代的中國人已經習慣了這種井底之蛙式的禁閉式教育

中國人很自私

點解清朝人民咁擁護一個唔屬於佢地嘅政府？以至比人賣去美國都唔敢剪辮？
就等同點解而家中國人就算去到外國都做粉紅一樣。
扶清滅洋，專王攘夷呢D思想幾千年已經刻咗係中國人DNA入面。

以前擁立共產黨係靠貪
由一開始就係透過欺壓大陸人黎搵錢，
到而家可以反到啲咩？
果種思想已經刻入骨
要有財有勢 一定要不擇手段 渣壓大陸人
點解佢地對自己大陸人
可以咁賤格唔係無道理
要有錢，有人睇得起 就要有咁賤得咁賤
你窮你既事，唔好搞到我
加上成班都無乜文化，一有啲錢做完大爺之後
點會甘心返返轉頭做農民
而且個貪污文化由一開始到而家重係度
你覺得可以點改
六四之後 有文化既有識之士都唔會存在
存在又點？你身邊個個都淨係會明哲保身
即刻篤你灰 我唔會覺得呢個國家會有希望
淨係有人受傷，你幫佢 佢反而告返你
毒奶奶，元素表食死自己國民
貪污，欺壓自己國民
你重對呢個國家有咩希望

真
鐘意沾光係中国人天性
明明由頭到尾同佢一啲關係都無

各家自掃門前雪
大部分人窮，有錢人被統戰